根本奢望香港仲係民主自由嘅地方係不設實際

遊行集會自由，自從黑警上年不斷批反對通知書之後就無咗。
唱下歌幫襯下黃店都比狗拉，仲信有自由？
立法會同無嘅有咩分別？
黑警濫權仲有任何組織可以濫察到，黑警仲要因爲咁而要負責？

咁可以點

你又打算點